發現個friend住hall之後轉基

佢上個sem開始住hall 原本有女但係住左hall之後一陣散左 近排佢同一個同層出pool 諗起佢地晚晩棍撞掍

開發新天地係好事，佢自己開心咪得，你又多左機會

你點解想死？